其實咁鐘意食元氣壽司，不如去放題一下食過夠🍣

大家都係幾舊水，放題

Tg 我包你食一世元氣

諗諗下放題正d

想搶我嘅咩咩妹，你有我咁有錢嗎

不是搶 是分享

放題水準 不了

放題食垃圾
元素起碼叫做衛生少少
其實一鳩樣

請我食ok? 我可以比零頭

豬蛇lunch 食左乜野？

元氣好食過真鮮好多

休息時晏就自己一個吃 貴婦既生活態度

Me2

腩仔

好大塊

我請你食,你同我去?

峰壽司啦

幾時借部林寶來玩下

俾拉車撞爆左

最後啪左未

未算大

yes
宜家得返幾架法拉利

最大係點？？

原條上